究竟金字塔係點起出黎？

岩岩係埃及返黎
以前係電視睇覺得都係用木碌上去
但係親身見倒 舊石真係大到痴媽筋
究竟係點樣推舊石上去

外星人

邊有咁多外星人呀

萬里長城難起啲定金字塔難起啲？

多過地球人

用現代技術都未必起到

發現左係靠水力啦 屌 外星人

以前古代人有燈神架

做咩唔問當地人

金字塔由五層食物建成

長城唔難
捉到人上去送死就得

最近有消息話金字塔唔係埃及人建，歷史超過1萬年以上，由另一文明建成。

搵部吊機慢慢吊咪得囉屌

巴打有冇Lin??